想問下依加香港獨立進度去到邊?

唔係散佈失敗主義
見到各位時事台手足係咁狙擊五毛
我都覺得好熱血
都過左兩年
想問下依加香港獨立進度去到邊到? 立法會搶到幾多席?
想有份做軍師 有冇門路

憲法同國歌都已經作埋啦
重問進度
樓主5毛confirmed

Hong Kong Nation has already declared her independence on 20th August, 2017.
U = 0.5

今日都唔對全世界宣布香港獨立 仲等幾時

由純FF去到鍵國

有成千幾個正評
係咪鍵左國?

Yes，連登正負皮數量比全港公投更有代表性

又一隻

想問下依加「建設民主中國」進度去到邊?

唔係散佈失敗主義
見到各位泛民手足係咁狙擊支共
我都覺得好熱血
都過左28年 (2017-1989)
想問下依加「建設民主中國」進度去到邊到? 中共中常委搶到幾多席?
想有份做軍師 有冇門路

關狗呢 勇狗呢

宣布左就係架啦

民主中國我諗地球爆炸前都應該無可能
希望港獨唔係咁啦

鍵國

五毛dewi

接近完成建國

LM

本人早前已成立 民族獨立政府，因被打壓，隨即解散，並即時組織流亡政府

港獨狗得啖笑

新香港國人口已突破一千，海水化淡廠已經起完

收到風
有人想係香港發展天然氣
btw 生果金幾錢？